# Article A25

La liste des candidats admis à se présenter à l'examen technique est établie par le       directeur des ressources et des compétences de la police nationale  et arrêtée par le directeur général de la police nationale.

Les candidats retenus devront avoir suivi une formation adaptée, organisée par leur administration d'origine.
